{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27935",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 오라호텔"
    },
    "text": "総客室数は38室で、近くの電車駅としては5号線の吉洞駅と5号線の江東駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 環境衛生管理は4月22日に全客室のエアコン清掃が完了し、毎日全客室を消毒しています。 防疫に対する遵守も徹底しています。 また、全客室はサラッとした新しい寝具類を提供しており、ギガインターネットとネットフリックスウェーブを無料でご利用いただけます。 3PIN充電器、ワイファイ設置、ヘアアイロン、ヘアドライヤー一体型設置、備品無料配置サービスもそれぞれの客室で提供しています。 ゲーム利用時、200Hz32インチカーブドモニター、RTX3060、RTX3070、ロジテックG102ゲーミング専用マウス、ハッカー振動ゲーミング専用ヘッドセット、機械式キーボードが利用できます。 有料ゲームの場合、個人ライセンスを購入する必要があり、違法プログラムやサーバーをインストールするとゲームが行われない場合があり、この場合、キャンセルや払い戻しはできません。 客室タイプによってパソコンの仕様が異なる場合があり、事前予約時には客室別PC仕様を確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "38室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くには吉洞駅と江東駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "環境衛生管理について教えてください。",
            "answer": "4月22日に全客室のエアコン清掃が完了し、毎日全客室を消毒しています。防疫に対する遵守も徹底しています。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具類が提供されていますか？",
            "answer": "全客室はサラッとした新しい寝具類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるインターネットサービスはありますか？",
            "answer": "ギガインターネットとネットフリックスウェーブを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな備品が客室に設置されていますか？",
            "answer": "3PIN充電器、ワイファイ設置、ヘアアイロン、ヘアドライヤー一体型設置、備品無料配置サービスがそれぞれの客室で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ゲーム利用時には200Hz32インチカーブドモニター、RTX3060、RTX3070、ロジテックG102ゲーミング専用マウス、ハッカー振動ゲーミング専用ヘッドセット、機械式キーボードが利用できます。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームについて教えてください。",
            "answer": "有料ゲームの場合、個人ライセンスを購入する必要があります。違法プログラムやサーバーをインストールするとゲームが行われない場合がありますので、注意してください。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室タイプごとにパソコンの仕様は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室タイプによってパソコンの仕様が異なる場合があります。事前予約時には客室別のPC仕様を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 474
    }
}